毒撚就係廢今日就係拉我

今日食午飯，同前輩啲朋友一齊食 好啦去到個時發現又有個又係同我一樣同前輩嚟飯嘅女仔，好啦之後大家傾下計傾到只有前輩講無我地講 咁我兩個自己傾我同佢傾得好開心。

個女仔同我同年23歳黑短髮有小麥色皮膚正到爆又開朗活潑之後食完我想佢攞電話可惜我怕比人請食檸檬所以唔敢問 我真係冇自信 毒撚就係冇自信

1

你唔係以為我地有佢電話下話

毒撚ff 真係恐怖

我想戒毒啊 係咪要戒左丁先

真㗎ff

垃圾